崩市啦！走呀！

1% 都冇 ...

大盤先跌0.5%我真係唔明點解個個都話輸錢

熊市

清左倉 想輸又無得輸 想贏又無得贏